樓上日日準時9點鐘就鑽野

而加完sem放假日日比佢鑽醒
已經鑽左幾個月 佢鑽下又停下
去管理處投訴會唔會有用
因為好似唔犯法 但係真係好騷擾
有冇咁多野鑽...裝修一個月乜都搞掂啦
諗緊買唔買啲震樓神器反擊下

大家都有裝修之日，家家有求

佢鑽左好耐有冇咁多野鑽

人地裝修無人住 你震樓神器諗住震邊個？

人地特登過左9點係法定時間鑚你都屌柒人

我樓下 由我出世鑽到而家都仲鑽緊

唔係你日日聽鑽牆聲梗係口響啦

我都係
未鑽之前個單位已經成撚日整埋哂啲噪音
係朝早同深夜都出現 間歇性咁
真係想打撚柒班撚屌

我住隔離個鄰居都係咁仆街.
日日早上5點幾就6點就刴野. 痴撚線有冇咁多野日日刴
入去廚房時佢一刴FEEL到地下震

煩死人

你咪又鑽下囉 你都可以裝修架

未必係你樓上 可能再上幾層

大學生放假大晒?

係 好多時都係再上幾層經本身既樓宇結構傳過黎

同我屋企一樣
好嘈

全爆裝修可以一個月搞掂